5毛逆市加人工40%，黃屍傻鳩疫市冇飯開！

請叫我做7毛

出個ok 又賺左7毛😍

黃屍冇野撈
7毛爽YY

連登仔又話衣家得一毛

20秒鳩出一po
時薪126蚊人仔

加人工

乜老美咁窮比得黃屍一毛？

講緊支共

秒薪7毛

向全面小康又邁進一大步

半小時就賺6.3咁多

好過黃屍喺屋企搲腳趾

Push

我收6毛一條 有意pm 可即時開工！

七毛錢賺到笑呵呵

多謝樓豬又比我知多個7毛ac
已ban

🥳